贏錢區

gchi

Lm

我

想贏錢同女出街呀

lm

想食一手飯

硬係覺得皇馬開唔到上盤

連撚完C未?

拿玻里

葉士2.5s gel 嚇死me

仲有冇水

d角細爆咗me 7注

佢5得閒

澳職都stop不了me

好冷凍。。。

抱住我

輸到仆街

飲酒賭球=輸😅

西面數下角咪唔凍

Napoli 1:0

鍠角大嗎？

拿goalllll

咁多上半場角大 都5熱血

牙妓11.5叫到加時先成功開出。。。

之前玩鍠角玩jump

今晚啲波一啖砂糖一啖屎。。。

9.5s

rm 個角盤降咁快

Mama 巴角大cashed

stoke 9c

9c了

鏝
華西
請快手半手
卡迪夫請穿盤完場

今日D角真係,...

1:2

爽到

咁你係咪慶恰恰

澳職5爽

華拉尼係巴西人 笑4

仲有成四十分鐘

全小😂😂😂

stoke 10c

一角超人

可以唔使練心了

rc不安唔好刷角

鏝 10.5

連c=.=

我jump定先

鏝角大郁左

皇馬嚟料

Jumped 88

買角豬4了

卡迪夫城

拿goallll

鏝?

候

？
又0:1？

瘋狂刷角吧

卡迪

係

拿goallllll

有d共識好冇

^_^撐我熱

皇馬係咪咁廢 對住廢隊都踢到咁

我都係估估下 無咩信心

今日似開卡迪
利申9up

角大已死

邊場

mc

1111

差一球快D

咁冷凍 留返啖氣算

OK

鏝快D 456

鏝-1
伊巴-2

皇馬咁撚廢 點贏盤

鏝入多球嬴盤一世球迷
聽日就去買波衫

角小黨大敗

皇贏到盤 今晚著短袖訓

好

唔準開暖氣

睇住冷親

唔準COME被

唔準關WINDOW

講笑 唔好凍親

賭球輸打fifa又輸 黑到

西b so warm

冇著3 訓緊-.-

你就凍撚4算LA

我呢

凍檸水？

-.-我愈凍愈強大

你當自己係咩

溫書LA你
你又紅字JM9

朱蛇小心 福b想扮女食仔

咁你幫我食左佢LA

小妹無丁

佢有

再嘈就屌死你

想睇...

鏝唔刷。。。。。

伊巴13.5s 1.92

收聲啦再嘈我買碌假既屌死你阿

...........

same

後入我？

半大

Rm1:0比多最少一球

爭咩爭，69算啦

真馬糕

你5好ON9啦

牙朗射得幾靚

好撚閃，放過我吧

比多球LA

Support

PSV
艾斯杜尼
洛格倫
川迪

手持肥朱2.5b 10.5s

你咪嘈LA

Rm 2:0!!!!

FAKE

Fk

13.5s

皇可否13角完

皇馬入多粒啦屌

熱刺10.5角大扮狗叫

13.5大派一個

Cut

戶口得返200。。。

我得番6蚊

😨

rm比多3c...

rm冰角

連下角啦屌。。。

卡迪goalll

係咪想逼4我

中場爭持戰，人釘人，邊落落唔到底，又無乜空位起腳，刷唔到角

卡昂 艾米

-3

皇馬今季做乜撚

輸左好多場盤

psv -1

半7全10 你老母

-2

半大 gel

半7 你懂的

psv 2分球

鏝

3串1 斷鍠 屌佢老母

迪布尼真係好fit, 被人大大力踩隻腳都照入波

想迷鏝了

8.5b

屎達0

尾彩0

Psv5c

幾驚佢唔入

海牙繼續...

7c

川迪

垃圾熱刺 3.5細咁都可以爆

再來多球tim

3.5 MC cashed

psv-1

330 big?

卡迪gel

屌你老母西奧巴美耶 空門都唔入

艾斯杜尼大波 gel

no thanks

Psv場角封左

羅馬

球探fake左10分鐘goal

我仲心諗點解無啦啦取消左

川迪goal

7c果陣買角細 開硬
追細馬會輸死
主隊唔會刷 客隊無機會刷..

刷咩呀 有多球好過啦 就差一球

0430大球

中

想問狗會計錯我給餘要點做？
打1823？

3x4
一注走
一注贏
一注輸

點計

贏果場 金額x賠率

你估個個都接受到你副尊容咩

又係你

利場角大乜料

10c完

尋晚個心好痛

狗會點會計錯

垃圾利？
決定呢兩日唔賭 只賭愛隊 買黎睇波
點睇呢場角大😂

1217

買12.5law

R2 10

個個出哂街好靜

今日有隻馬叫肥仔

r2 買唔切添

我追過自己好多次

is yours is yours, isn’t yours isn’t yours

訓醒又跌錢
以後唔訓教了

第3場 連贏及位置Q
10 凱旋之星
拖
2 天賜寶
7 勁快步

琴晚輸死

巴度巴度

你係邊個

羊多D

19eng

跟

智愛

雷豹

早晨

搞掂

最後一步

4.4P 仲想點

想收埋條22q

SICK野

好耐未中過FATFAT正Q

hoyin又中

Mama佢係邊個

有D 信心先放上黎

好耐無跟過你馬 無錢賭馬

字有混ok？

10拖乜好

7 12？

一齊SHOUT

買左7 10位置q

有無角水

10號10號！

中？

莫雷拉唔買又羊

角 角 角

仆街 今場就係無買到佢

中風

嗌咋 唔知中唔中

屌到KY 角角聲

老女人不了

我OK

尊重

好友益

又係梨寶李😂

買馬唔買冷不如唔好買

布魯日全大

3-5-13 請你中

2-3？

炒飯！

10 13 1 12

炒飯

想all in推一口
求重心

m神

jump

鴨巴甸

快閃的1w3p ok？

啲大蛇幾時出水

馬會係咪想逼死我

十三少 不了

Chow fg

針落國金

飽死了

又細？

柯煙跟ok?

又贏大錢食好嘢

Chow好無）

食左個懶人火鍋

戒賭兩個月再上路
第一口，墨爾本勝利

跟左channel手足買客

想食牛扒

好rich

你唔係講緊我掛

奴vs包 round N

r7 2 3 5求神

10.5s

goalll!!!

goal!!

2c

0-2!!!

買完先知同書包同路

請相信澳假

有錢去左食la仲得個想字

係阿 跟左你但一時之間唔記得左你個名點寫

見好多大蛇要左主

細波收左皮

朱蛇仲上水

大船搞死人

6c jump

點解唔係你搞死人

我覺得依場唔安全所以無買

點解唔上得水

因為。。。

佢地訓緊教

兩球完場是夢嗎

Rhys William 勁到

好大衝突我個妹男朋友上左黎佢好撚7高

姊妹丼了

不了
但佢同me say hi
睇佢都幾有禮貌 ok la

星期日 1
布里斯班獅吼(主) 對 墨爾本勝利(客)
入球大細
細[3.5]@2.13

$ 20.00

全注身家all in左 輸左54見到我了

u 130？

我相信客會再入波的

me得16x

你買細波。。。。。

咁高

媽媽

唔好同m240講

好高咩 初中都係咁高

講左了

正 我要屌孖妹

咁唯有再見了

係，你出生到而家都一樣高

妳地訓醒??

4個一齊.............食飯

智商

54客氣了

me要打機

比人答左

結餘: $ 9.80 更新結餘
拉人派我2號子可以救多個人

13.5s?

希望今晚早D食完飯...

食咩先

酒樓

半場角球轉盤😂😂😂😂

收到風有人買細波

monpo9

no la 啱啱有人講我知

輸撚柒哂 8

m神出水唔跟唔好話自己識賭球了

我要買到德甲開上盤為止

1:2了

獅吼追和反杯ok?

有人細波要爆

我包

比多3ccccccccccccccc

仆街3球 20蚊都ready無埋

邊個?

獅吼反杯我扮獅子叫

最撚 憎人買細 我地M子黨只可以買大點可以買細

系

條飛拖5拖埋M子場大好

好啦

師傅又黎連勝

不拖不是人

原來臨出門口買左😂無得拖了

是咪有水？

主ng 2.7
nogoal2.98
客ng2.35
大家點睇？

買晒三範

開個撈糕比朱蛇

岩

Gchi

99999999999999999999999999999 -2

不了

獅吼求你追和

1:3 ft

Ok

一陣劇本 客rc，主追和，89分鐘12m 3:2

真

1000000000000000000000000

射撚死湯馬士個白粉仔啦

1111111111111111111111111111111

12

塞到傻

gel

20蚊都比人拎埋
算啦買左客盤 無事既

屌1:3

書包 chow 2.5s 3.5s

平注LOR

李寶利

原來書包買左

炸左，對家入好嗎？

fake

朱蛇頂實

又豬

一出就跌到1.85

屌原來FAKE

20蚊

買錯基羅角大

咁可能中架嘛

驚乜 最多咪小

就呢場啦
利申5買

原來講緊西甲😂😂😂

都有機，驚咪買番另一面囉

基定維定蝦呀你

同路先好跟

今場要高定低水好

Italian tomato

半細收息

串晒8場低水等於一場高水

莫雷拉收息

一二一七

Ac9.5

樓豬點睇軍曹

咁買晒贏嗰邊咪得囉

岩
串8場高水即係連贏64場低水

阿鼻
最後廿蚊跟

飛燕諾有無人gchi？

基羅

傑羅納？

什麼來

基達菲

講英文/聯賽得5得

😂😂😂

加泰 / 赫塔费

Keroro

111111

1111111111111

要了傑羅納係咪可以針針

基羅納

無賭喱場 等下即場😂

goal

Jump

goal~~

提提大家鹿特丹又出黎害人

等緊即場大

赫罗纳糕

差啲買左半小1/1.5 1.53 收息😂😂

我納goalllllll

梳

啱啱入左2.08

針了 一陣出去搵二手飯食了

2.5b

岩岩食完三手飯

打算等多一陣就有2/2.5 安全D

Keroro🤤

2222

A 米有冇同路

客ng

yes sir

飛goallllllllllllll

飛9 唔買就正氣

你係邊個呀

HI

樓豬補不補加泰

飛燕諾又goalllllllllllllllllllllll

其實係鹿太垃圾

飛狗2:0

呢隊波好閪

鹿 聖伊天 2隊歐洲垃圾波

bye

飛3:0....

半5啦屌

刃3:0

ky睇場西甲有冇10c?

隔離燈神要左9.5

diu...

頂多10c
暫時買左3場都細

ac 1c

飛3c

細你一格想死

ac 2c

算你

格雷特霍fu🤤🤤

max 12c 我睇

ac 0:1 3c
角大黨有福？

鹿對家易到

飛4:0😂😂😂😂

馬會驚到上2格😂😂😂😂

ac

燈神太勁

書包西甲2.5s VS M240 2.5

Who nei?

AC比少少角

盤神me

AC半場連一C

@19eng

比多1C

盤神勁到

ac 7c

添多少少。。。

跟盤

基羅2.5

格雷9.5細

9UP VS KY

ME2 我都唔覺得佢會大過9.5 雖然半7

基羅開大未

頂。。。。原來入唔到7.5

格雷

終於浦頭

客入未

呢排有D野煩咪潛下水

玩唔玩AC 12.5細? 我真係覺得佢9.5細

杜伊

半7全12

唔好啦

又係果2個？

好吸引

係 唉

買左 等死

想要基2 8.5

我都係

等ky指示

認同

杜jj

有9c你都還神啦

手持乜野？

1c
客ng

又買我對家。。。

你唔係12.5都買埋大呀麻...放過我啦

請要開到。。。

9.5姐 你放過我啦 停屍間好冷凍

比多兩角。。。

我有個問題 就係
我依家有兩個女朋友
解決唔到

又話無女

放過我啦面蛇....唔好咁好冇

比兩角啦屌你

一個係美國 一個係上海 我唔知點算

辛3c

唉 估5到你係咁

2個姐，又唔係4個

其實我想格雷刷兩下

連一角再冰咪得

Ac cup ok?

兩個都唔好受

肥朱個3.5s原來頂到

2:0

比角啦 5要入球

cashed

女男女=？

8c

Ac 賤種隊

頂到個12.5細先 9.5細我投降輸比面蛇

烏德x布魯

西甲8c

唔正 佢前兩日黎左上海 嚇撚到我

7.5gel

飛燕ng

邊場穩d？

5好冰啦

我都投降 我頂12.5細嫁炸

我會2x1 烏德-1 x 布魯-1
布魯盤

我買左10元姐

咁我都係買左20蚊姐

我買布魯盤先，唔該樓豬

你多D 比你贏囉～

見到面蛇係度1234我都知死鳩梗

好想有女朋友 不過1個夠

喂 呢場無數 屈咩先

自從AC個老細變左中國佬 成隊波都怪到仆街

係咩 屌 冇爬文 SOR

唔小心整多左個 我兩個都好喜歡

6-0

教我唔小心 比你贏

當年歐洲第一聯賽依家入座率40%都冇
班意大利佬真係唔識搞波

私家雞

9C

夠無賴同厚面皮

客其他好想gel...

數還數 12好停啦

唔識睇波想問下 其實AC個陣勁唔勁

今場得1212

左右一個仲唔夠牙

06 la wor

假球完無晒人

咩2c

等完場先gel😂

咸水角😂

停得

10 面蛇又中

kiel

11

AC 13.5s

11 WTF

格雷上力未

一毫不買ac！

hearts 2:0😱

juv？

些狗

S LU

seem gd

咁買多D

12 大佬 跟下盤好WOR 輸波就刷角 意甲邊會咁真

跟小小得5得

呢場跟足盤。。。

好冷凍 好空虛

...咁應該要停啦WOR

thx. 好彩😂

乜AJAX原來咁多連角大
咁西利既

基爾

真係唔知 見到角大我唔會買

德乙比角plz

3-0
ac is a joke😂

66666

07...😂😂😂

0-7

A米369

追到上樓

格雷goallll

格雷1-0

格雷goallllllllllllll

77777

6/6.5s ez到

杜伊 GOAL!

半場溫摩牙plz

小妹杜伊goal

飛XX頂爆哂班角小

屌 差一角

12.5s gel 啱啱好

😂一路低水 驚隔紗蝕到依街

漁夫之寶真係好正氣

燕諾

杜仔有無gun？

費野落咁都爆11.5小 我屌你老母阿

食果啲？

ajax 有冇買？

25😂😂😂

9UP

11.5都開到，正

ac 13c

13.5s jumped 88

咁撚樣連角 我屌你老母

14c

大8大8

14c ez到

唔補飛 抵死 邊有人買角補飛喎

岩岩砌緊lego 砌完又完場

好似叫杜伊斯堡

😂😂😂😂😂

15 假波呀

報撚左警

開到16

16

係17

17

祖x暴???

角細又輸

咁樣14c ft 就慘

角小日你就笑5出了

55555

想要龙文森多我曼

即係補番15.5？

小妹比書包逼害兩日 決定戒賭贏錢離場 各位再見

得閒飲茶

55 88

1218見

不了 呢兩日比書包燈死哂啲錢了 唔郁得果啲錢就唔會郁佢

贏錢就好了

烏快入

1218見了

克羅托內

基爾gel得

3射都未入 jump

88-

玩留

又有我曼了

撐我老死 dybala

祖會大炒

添少少啦...

祖2.5

5買

你曼對榜尾讓半一咋喎🤔

1216

小球

我買小球大家5好同m240講

1215

1214

1213

點解我唔明

1212隻腳呀

基爾廢到😂

棋王點睇森多曼

mu1:0 ft ok

Big stir fry

ok thanks

5ok

😂逼害

烏德快入

開心的

Open high water uder seems gg

格雷 祖雲

比我逼害多次ok?

Do not chase low water la now

杜堡8.5s mola mola

Ajax RC?

ajax俾人入😂😂😂

三哥曼 big stir fry
Have money buy dd la

Me quit gambling

烏德5射都未入...

飲左酒？

無 派膠姐 岩岩放工諗緊食咩好

祖森曼，上盤人

m記 青衣無野食

屌kfc收左-.-

辛特30

烏德半主未

Allin8串1 成個户口無哂錢 個人鬆哂

辛特3:0😱

單爺大支野

唔大炒呢三隊比番錢你

克羅

贏左就大支野插人 輸左就比人大支野插

烏德6射0球jump

500 3x1

好似好爽

幫你祈禱

我想插人

辛特40？

些狗0-4

啱啱下晝同女友分手...夜晚去飲表哥個餐..
個心好痛

烏德goal!

thx 單單

take care 手足

第一次比人炒 聯賽

橙色

社長

橙

布魯日入未

布魯入 快d入

咁多人買師傅重心咩

飲下酒....搵朋友玩 好快忘記

今日一定係角大日 好痛

有啲野 你以為唔記得 其實仲好記得

邊撚個

我的離開也是愛

你未搵到個岩姐😂

我都飲緊wo清

烏德半大得唔得

唔會的 你試下del晒電話啲msg 相 contact 其他野unfriend 好快忘記

第一次見

杜伊20

漁夫之寶係勁

岩..總之乜都扔
佢朋友都要unfriend

快喇 布魯日同烏德

個心好唔想分好想繼續一齊
但理智話俾我知大家唔適合大家 唔會行到落去未
呢啲時候點做好

feel到斷尾

肯講咩黎未

你讓我我讓你又一日

祖2.5&2.2

2.5@2.2

全炒 買角細爆角 買角大停角 買盤輸緊

都2年幾了 好似我俾佢既開心多過唔開心咁

布魯日goalllllll

唔開心多過開心*

布魯日2:0

社長布魯又入

仆街原來mu2215開唔記得買

岩岩講左 杜ec堡

10連
1. 烏德1.3w 👍🏿半主 1.7👍🏿 -1 1.86
2. 布魯日盤1.68 -1 3.4

why

我同阿福一開始都咁覺得
而家無咩事了

讓你愉快 尋求別個地方

帽

來忘掉我 不用說最終的晚安

屌你老母

有d野大家都可2一齊改啦

買大開細，買細開大

11c

臨完場1:1

張學友都無人識 針

Gel head

龍on9

打錯咋屌

基耳大球x杜堡盤
大大力gel
酉奈妹爽未

入500比你自己
入500比我

2000, 1000派我

我要追30000 我入左2000

布魯托-1 盤

希望keep到完場 一係布魯狗主入多球

寂寞也揮發著餘香

你兩個都傻既 緊係

On9仲話人知

祖goal!!!

祖goall

咁我就算唔講係人都知我ON9架啦 有咩關系

問下依度邊個覺得我唔ON9

我唔覺

得你一個覺得我唔ON9 大佬

因為佢都係on 9

其實我都係on9

想要hannover 買唔切 算了

祖狗繼續

唔ON9邊好玩

中國銀行

黑暗中漫舞真係好正 岩哂我聽

南特似ng

小妹克羅糕

咁有1.9先買

M巴愛隊布魯日半場2分球絕殺 = =

但半場回緊飛 唔想買

佢要左客？

拿

睇多陣先

冇出呢場 平日追半大全大

佢依隊係咪都出的

布魯托半大先收

冬天屙屎係一種挑戰

我搵到一個柯屎唔會凍4既方法

祖2:0

昂熱NG?

樓主唔係出南特

我條8串1角球大 祖記頭場

決定戒賭

明天再見

好似係

。

其他贏哂？

頭場都1角

利華fg + w幾靚仔

實有既

但1.53 回多小小先買

屌 咁快入

就係開暖氣

入左啦

好彩冇買主

屌

1.53 5係錢牙？

1:1

秒追和

皇者曼入球了

收左錢先嘛屌

小妹布魯日3:0

布魯日3比0！

烏德快20

布魯托大球

祖記表演全1全10

烏德20未😂😂😂

烏德贏盤跟你姓樓

上呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

😅😅😅

森多下半場轟456OK？

棋王想點😅

1001 未

心情差真係咪賭球

屌點解我會唔記得買波

1001

岩岩有場又唔記得買又嬴左
我做錯d咩

Me

88

55

Me ar

我個心碎左

屌買唔切